又語出驚人！ 陳柏惟拋邀香港人來台當兵

2020-03-24 11:48 聯合報 記者周志豪／台北即時報導

香港反送中事件引發國內民眾關心支持，不少人更主張「今日香港、明日台灣」，提升台港互動親密度。台灣基進立委陳柏惟上午在立院質詢時建議，政府應邀香港人來台灣當兵。行政院長蘇貞昌則回應，「這個我看可能要更慎重」。

陳柏惟表示，讓香港人來台灣當兵有三大好處，第一他們比我們年輕，第二他們更討厭中國...

陳柏惟表示，讓香港人來台灣當兵有三大好處，第一他們比我們年輕，第二他們更討厭中國，第三可增加台灣勞工人數。蘇貞昌則說，「他們爭取自由民主我們是很關心」，但是否要讓香港人來台當兵，「這個我看可能要更慎重」。

TRUE

陳柏惟提「找港人來台當兵」

要打都係保護香港去打啦

仲乜要為人工勁低既台灣打？

你老母都智障

你搞掂台灣自己個失業率同死剩半條命既經濟先講嘢啦

又無話唔俾你返嚟打嘅
手足當去學師會唔會好啲

不如我比台幣22K叫你台狗過嚟香港打黑警？

都ON無極限

當免費training
雖然台仔自己train完都係on99

樓上個五毛仔開始肺炎上腦

學台軍就死得啦

又無軍紀, 又虐待新兵

新兵只係做掃地, 同台軍官做跑腿, 你以為可以學乜？

台狗自己都唔去當兵, 佢根本請唔到足夠兵員

你去美國PMC打工仲學得多過, 快過台軍啦

做嘢, 要醒

台仔自己train完都覺ON

根本無用

去美國PMC仲快, 學得仲多

香港人強制training 3個月 去到分哂隊 出到黎行動力會唔會高到黑警驚左

大家睇野遠小小
去當兵真係當學野
養兵千日用在一時
你幾時知到要用到?

支那肺炎上腦既先會崇台奶台

台軍無嘢學的

連台狗自己都屌

唔好咁多FF, 浪費時間

而家太多新香港人 真係隨時比D間碟混入去

支持

如果任務係反攻香港就岩

你覺得而家冇？

係喎，頭先冇留意到，sor

而家都叫被動 真係邀請就自己引狼入室

學師不如去泰國菲律賓報啲課程
啲技術新又快手完訓
不過講到尾返香港要有枝炮先有用架

反攻大陸不是夢

到時候叫國軍高層搵幾個美軍高層黎train下台港聯軍